「不服輸」Big 雲 4點半開記招

緊急採訪通知

民主黨黃碧雲將於今日下午會見傳媒，回應九龍西初選結果，詳情如下：

日期：14-7-2020（星期二）
時間：下午4時30分
地點：立法會綜合大樓915和916室

B云: 我會出選9月立會選舉

推

push

分散記者 要記者去採訪張竹君先啦